用自己對手打J，其實算唔算gay

頭先屙屎時諗到

睇你自己會唔會想吞翻

係
利申 自己吞晒

算

你頭先同自己舊屎肛交緊

想幫你打J